以後都拆唔到欄河Lu

唔單止用梅花頭鏍絲，粒鏍絲仲有保護罩……

🤨🤨🤨

行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

電批

唔存在有野拆唔到

裝到就拆到架啦 除非你燒銲玩埋自己架姐

梅花頭鏍絲咪買梅花頭批咀
就算一set 果d 都好多有梅花頭

井底之蛙

佢裝得 自然拆得返
咩人識裝 就搵返咩人拆

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

現場搜到會易入左

要入就乜都入得
Ikea都好似係用呢啲